Теоретичні питання
Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру? - Тому що сучасні прилади дають багато можливостей ввести данні в поле "input": вставити, віртуальна клавіатура, голосовий набір та інш.